[IVE撚]邊科嘅lecturer最廢？

青衣 t&n嘅Leon Lau
請出招

agger

同志

push

ive

PUSH乜春吖,答你咪即係認自己係IVE仔然後被人恥笑

青衣 harry jan

Ive仲讀乜撚呀
垃圾
垃圾教垃圾咪啱啱好

叫我?

到你畢業就知LEON有幾好